<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211217072215">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8406</identificador>
    <titulo>PUERTOMAYOR, S.A.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>240</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210066492</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210066492</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211217</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>10060</pagina_inicial>
    <pagina_final>10061</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/17/pdfs/BORME-C-2021-8406.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">Por acuerdo del Consejo de Administración de "Puertomayor, S.A.", de fecha 13 de diciembre de 2021, se convoca a los señores accionistas de "Puertomayor, S.A.", a su Junta General Extraordinaria, que se celebrará en su domicilio social, en la calle Príncipe Vergara, n.º 8, 1.º derecha, de Madrid, a las 17:00 horas, del día 28 de enero de 2022, en primera convocatoria, y para el día 29 de enero de 2022, a las 17:00 horas, en segunda convocatoria, con el siguiente</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Modificación del sistema de organizar la administración de la Sociedad (actualmente confiado a un Consejo de Administración, y que pasará a estar regido por un Administrador Único), y consecuente modificación de los artículos 10 y 25 de los Estatutos Sociales de la Sociedad, los cuales tendrán la redacción que consta en los Estatutos Sociales Refundidos.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Como consecuencia del Punto Primero del Orden del día, modificación del artículo 22 de los Estatutos Sociales, el cual tendrá la redacción que consta en los Estatutos Sociales Refundidos.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Como consecuencia del Punto Primero del Orden del día, modificación del artículo 23 de los Estatutos Sociales, el cual tendrá la redacción que consta en los Estatutos Sociales Refundidos.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Como consecuencia del Punto Primero del Orden del día, modificación del artículo 26 de los Estatutos Sociales, el cual tendrá la redacción que consta en los Estatutos Sociales Refundidos.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Como consecuencia del Punto Primero del Orden del día, modificación del artículo 29 de los Estatutos Sociales, el cual tendrá la redacción que consta en los Estatutos Sociales Refundidos.</p>
    <p class="parrafo">Sexto.- Refundición de los Estatutos Sociales de la Sociedad en un texto único para incluir las modificaciones introducidas en los anteriores puntos del Orden del día.</p>
    <p class="parrafo">Séptimo.- Renuncia de los actuales miembros del Consejo de Administración.</p>
    <p class="parrafo">Octavo.- Nombramiento de Administrador Único.</p>
    <p class="parrafo">Noveno.- Delegación de facultades y formalización de acuerdos.</p>
    <p class="parrafo">Décimo.- Lectura y aprobación, en su caso, del acta de la Junta.</p>
    <p class="parrafo">A partir de la fecha de esta convocatoria, cualquier accionista podrá obtener de la Sociedad, en la forma ordenada por los artículos 197 y 287 del Real Decreto Legislativo 1/2010, de 2 de julio, por el que se aprueba el texto refundido de la Ley de Sociedades de Capital, la documentación e información prevista en dichos preceptos. De conformidad con los Estatutos Sociales, todos los accionistas tienen derecho a asistir a la Junta General por sí o representados por otra persona, accionista o no. Igualmente, de conformidad con lo previsto en el artículo 286 LSC, los miembros del Consejo de Administración han redactado la propuesta de modificación y supresión de los artículos de los Estatutos Sociales que se proponen, como consecuencia del cambio del sistema de organizar la Sociedad, así como de la refundición de los Estatutos Sociales, y han redactado asimismo un informe escrito con su justificación. En este sentido y de conformidad con lo previsto en el artículo 287 LSC, se hace constar el derecho de los accionistas de examinar en el domicilio social el texto íntegro de la modificaciones y supresiones propuestas, así como de la refundición de los Estatutos Sociales y de su informe justificativo, así como pedir la entrega o el envío gratuito de dichos documentos.</p>
    <p class="parrafo_2">Madrid, 14 de diciembre de 2021.- El Presidente del Consejo de Administración de "Puertomayor, S.A.", Francisco Javier Barrilero Yárnoz.</p>
  </texto>
</documento>
