<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211217072215">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8407</identificador>
    <titulo>URUBAMBA, S.A.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>240</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>CONVOCATORIAS DE JUNTAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210066882</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210066882</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211217</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>10062</pagina_inicial>
    <pagina_final>10063</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/17/pdfs/BORME-C-2021-8407.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">Se convoca Junta General Ordinaria y Extraordinaria de accionistas para el día 21 de enero de 2022, en primera convocatoria, a las 09:30 horas la Junta General Ordinaria, y a las 10:30 horas la Junta General Extraordinaria; y, en su caso, al día 24 de enero de 2022, a las mismas horas; esto es, a las 09:30 horas la Junta General Ordinaria, y a las 10:30 horas la Junta General Extraordinaria, que se celebraran en el domicilio social sito en calle Monte Umbrío 6, 28707 Colmenar Viejo (Madrid) de acuerdo al siguiente,</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="centro_redonda">JUNTA ORDINARIA</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Examen y aprobación, en su caso, de la Memoria, Balance, Cuenta de Resultados, debidamente auditados, correspondientes al ejercicio 2020.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- Examen y aprobación, en su caso, de la gestión del Consejo de Administración durante el ejercicio 2020.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Aplicación del resultado de la Cuenta de Perdida y Ganancias.</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Ruego y preguntas.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Redacción y Aprobación del Acta de la sesión; apoderamientos y delegación de facultades para otorgar las escrituras públicas oportunas.</p>
    <p class="centro_redonda">Orden del día</p>
    <p class="centro_redonda">JUNTA EXTRAORDINARIA</p>
    <p class="parrafo">Primero.- Modificación del artículo 12 de los Estatutos Sociales, remuneración de los miembros del Consejo de Administración.</p>
    <p class="parrafo">Segundo.- En el caso de aprobarse la modificación de Estatutos, determinación de la cantidad en que consistirá la retribución bruta de los miembros del Consejo de Administración para el ejercicio 2022.</p>
    <p class="parrafo">Tercero.- Autorización para avalar a la mercantil Grupo Empresarial Alb, SA en la compra por ésta de dos viviendas unifamiliares en la urbanización CiudalGolf (Madrid).</p>
    <p class="parrafo">Cuarto.- Subsanación de la numeración de las acciones correspondientes a los distintos accionistas tras la reducción de capital acordada en la Junta General Extraordinaria de fecha 18 de marzo de 2021.</p>
    <p class="parrafo">Quinto.- Redacción y Aprobación del Acta de la sesión; apoderamientos y delegación de facultades para otorgar las escrituras públicas oportunas.</p>
    <p class="parrafo">Están a disposición de los accionistas los documentos que se someten a la aprobación de las Juntas; Cuentas Anuales, Informe de Auditoria e informe de los administradores sobre la retribución propuesta de los miembros del Consejo, y las modificaciones de Estatutos y el texto íntegro de las mismas, en el domicilio social sito en calle Monte Umbrío 6, 28707 Colmenar Viejo (Madrid), pudiendo solicitar su entrega o envío gratuito de forma inmediata, dirigiéndose a la dirección indicada.</p>
    <p class="parrafo_2">Madrid, 15 de diciembre de 2021.- El Secretario del Consejo de Administración, D. Julio Pérez Rojas.</p>
  </texto>
</documento>
