<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211217072215">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8418</identificador>
    <titulo>CORPORACIÓN CAMPOS DEL PACÍFICO, S.A.</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>240</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>OTROS ANUNCIOS Y AVISOS LEGALES</departamento>
    <numero_anuncio>A210066881</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210066881</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211217</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>10074</pagina_inicial>
    <pagina_final>10074</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/17/pdfs/BORME-C-2021-8418.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">De conformidad con lo dispuesto en el artículo 103 de la Ley 3/2009, sobre Modificaciones Estructurales de las Sociedades Mercantiles ("LME"), se hace público que la mercantil "Corporación Campos del Pacífico, S.A.", inscrita en el Registro Mercantil de Bizkaia al tomo 5.659, folio 32, hoja número BI-68921, y con NIF A-95859245 (la "Sociedad"), cuya junta general acordó, con fecha 18 de junio de 2021, el traslado internacional del domicilio de la Sociedad, ubicado en aquel momento en el Polígono Industrial Serpinsa Alta – P.2, U.E, 11-3, Amorebieta-Echano, Bizkaia, España, a Brünigstrasse 25, 6055 Alpnach Dorf, Suiza, ha sido inscrita en fecha 29 de noviembre de 2021 en el Registro de Comercio de Cantón de Obwalden (Suiza), esto es, el Registro correspondiente a su nuevo domicilio social, manteniendo su personalidad jurídica, pasando a ser una sociedad suiza con denominación "Corporacion Campos del Pacífico A.G." y con número de registro CHE-135.747.028.</p>
    <p class="parrafo">De conformidad con el artículo 102 LME, el traslado internacional de su domicilio social ha surtido efecto en la misma fecha en que se ha producido la referida inscripción en el Registro de Comercio de Cantón de Obwalden (Suiza), esto es, el 29 de noviembre de 2021.</p>
    <p class="parrafo_2">Alpnach Dorf (Suiza), 9 de diciembre de 2021.- Consejera de Corporacion Campos del Pacífico A.G, Dña. Yoselyn Malamud Kessler.</p>
  </texto>
</documento>
