<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<documento fecha_actualizacion="20211217072215">
  <metadatos>
    <identificador>BORME-C-2021-8410</identificador>
    <titulo>ARRA CONSTRUCCIONES Y GESTIÓN TÉCNICA, S.L. 
(SOCIEDAD ABSORBENTE) 
OSEN TRADING, S.L. 
(SOCIEDAD ABSORBIDA)</titulo>
    <diario codigo="BORME">Boletín Oficial del Registro Mercantil</diario>
    <diario_numero>240</diario_numero>
    <seccion>2</seccion>
    <departamento>FUSIONES Y ABSORCIONES DE EMPRESAS</departamento>
    <numero_anuncio>A210066337</numero_anuncio>
    <id_anuncio>A210066337</id_anuncio>
    <fecha_publicacion>20211217</fecha_publicacion>
    <letra_imagen>C</letra_imagen>
    <pagina_inicial>10066</pagina_inicial>
    <pagina_final>10066</pagina_final>
    <url_pdf>/borme/dias/2021/12/17/pdfs/BORME-C-2021-8410.pdf</url_pdf>
  </metadatos>
  <analisis/>
  <texto>
    <p class="parrafo">En cumplimiento de lo dispuesto en el artículo 43 de la Ley 3/2009, de 3 de abril, de Modificaciones Estructurales de las Sociedades Mercantiles, se hace público que las Juntas Generales Extraordinarias y Universales de Socios de ARRA CONSTRUCCIONES Y GESTIÓN TÉCNICA, S.L., como sociedad absorbente, y OSEN TRADING, S.L. como sociedad absorbida, celebradas con fecha 11 de noviembre de 2021, han acordado por unanimidad la fusión por absorción de ARRA CONSTRUCCIONES Y GESTIÓN TÉCNICA, S.L., como sociedad absorbente, y OSEN TRADING, S.L. como sociedad absorbida.</p>
    <p class="parrafo">De esta forma, OSEN TRADING, S.L., se disuelve y extingue sin liquidación, traspasando en bloque su patrimonio a título universal en favor de ARRA CONSTRUCCIONES Y GESTIÓN TÉCNICA, S.L., de conformidad con el proyecto común de fusión suscrito por los órganos de administración.</p>
    <p class="parrafo">De conformidad con lo dispuesto en el artículo 43 de la citada Ley, se hace constar el derecho que asiste, a los socios y acreedores de las sociedades participantes en la fusión, de obtener el texto íntegro del acuerdo de fusión y de los balances de fusión.</p>
    <p class="parrafo">Asimismo, se hace constar de forma expresa el derecho de oposición que, durante el plazo de un mes desde la fecha de publicación del último anuncio del acuerdo de fusión, asiste a los acreedores de las sociedades participantes en la fusión, en los términos previstos en el artículo 44 de la citada ley.</p>
    <p class="parrafo_2">Bilbao, 1 de diciembre de 2021.- El Administrador Solidario de Arra Construcciones y Gestión Técnica, S.L. y el Administrador Único de Osen Trading, S.L, Oskar Ramos Hidalgo y Joseba Endika Arana Amoros.</p>
  </texto>
</documento>
